[行動］ 11。2 星期六 維園見！

大家一齊推行動post 啦

推

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

push

Push